---
layout: "comment"
hidden: true
title: "18080"
date: "2013-06-09T13:39:13"
uploadBy:
- "Masked"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
die Manometer sind von Landefeld Hydraulik und Penumatik. Wir haben da mal eine Sammelbestellung gemacht.
Wenn ich vom Hochwasser pumpen wieder zu Hause bin, schaue ich da mal genauer nach und stoße im Forum mal wieder eine Bestellung an.
Grüße,
Martin